[連燈大法]侵來也侵去

侵來也侵去，侵侵票源沒法聚